有沒人法國奇洛李維斯同鄭伊健個style好似

2個都係漫畫世界走出黎咁
鄭伊健如果肯拍港版john wick應該都幾match

咁我覺得伊健陽光d
金城武拍可以會更似

細細粒搵隻狗做就係

屌

伊健唔夠憂鬱

王杰呢?

at least ekin 無 keanu 咁黑仔

一啲都唔似

要睇吓佢長髮夠唔夠型